股市分析討論區 （美股港股）

小弟最近研究緊睇圖，有少少心得。。
歡迎各位巴打一齊傾吓同預測唔同股票走勢。
邊隻股票都得

只歡迎認真討論。 有利益/已買的請先申報。

推

拋磚

fcx 好像做緊w型走勢

你有冇嘢要分享/想人討論？

圖幾靚，尋晚出咗支大陽燭， 喺升勢出現大陽燭代表有得繼續升。相信今晚隨時升到$39/以上。如果未買，不妨試吓建倉，但唔建議多，始終已經升咗兩三日，接近之前高位。可以安心坐到收盤。若然配合今晚成交量大，$41都有機。
至於星期一點安排，就睇完咗今晚之後條棒點：
如果過咗今晚條棒下影線長，建議揸多一兩日睇下，冇起伏就走先收錢。長下影線代表有足夠資金支持，唔多人做T，即使之後一日跌，都未必大跌；相反由於有足夠資金支持，隨時有力先得起。
如果過咗今晚條上影線，代表沽壓大，若然配合下影線短，建議星期一盤前先放。

推一下

DKNG
RUN

GME

仲有臭雞ARKK

上影線較長表示沽壓夠大，但好在成交量縮，而且佢間算密集，原理上可以升到。可惜前晚出咗十字星， 跌勢已經成形，若果今晚高唔過前晚$483，咁前晚就係今浪高峰，然後跌返落去。而若然今晚高開建議放走啲先。

特別一提 尋晚下影線短，去到$230左右，代表唔多資金支持。即係反映今晚跌嘅話今浪做T嘅人會比1月28日時第一浪多。所以今晚同1月29號唔同，28號下影線長支持力大，今浪唔同。 反而參考2月1號尾同2號頭，由$212到$158最後到$90。

我認為今晚$230係防守位，穿咗嘅話樂觀啲應該暫時仲有$200左右。如果你真係堅信佢點都會破新高既話， 不妨考慮今晚等穿咗$230先搵位加倉。

點都好我相信下個禮拜一或二將會睇到今浪完結。

呢個GME

Sorry, 覆錯，呢個係GME嚟， 你個我打緊

883 點睇

神呀, 納指跌多2千點尋底啦求下你

DKNG圖都靚， 由3月5號長下影線底起一路成升勢，尋時前晚都收陽燭， 尋晚個支尤其靚，下影線長加埋成交量縮成倍，夠乾身。照睇圖今晚可以升。
長下影線代表有足夠資金支持，就算跌都有一定支持位。

如未買，建議趁而家$69先建倉，如今晚大市跌，dkng有機會被拉跌， 建議小注入。

始終逼近歷史高位， 股價突破需要面對一定沽壓，無論今晚升定跌， 都建議你完盤後睇返今晚條棒，如上影線長，代表面對大量沽壓，建議星期一先走一部份。如配合埋下影線短，建議你星期一走晒佢， 多數代表之後跌。相反如下影線長，可以揸多一兩日睇睇。

RUN圖都可以 今晚先唔好放

pltr

883 由3月8號高位$10.1見到上影線好長，代表沽壓重。當每浪高位時大戶通常用少部分錢故意推高價位睇多唔多人做T，越多人做T見高位就走就會形成長上影線，亦代表股價冇力上，大戶自然收手，然後跌勢回浪底。分辨浪底通常用以長下影線為指標，即3月1號和2號的。下影線代表資金支持，越大資金支持條下影線就越長，出現喺跌勢通常代表差不多/已到底嘅意思。我認為由3月8號到今日呢浪條下影線都未出現，亦即係下禮拜初有機會仍然徘徊，甚至到今浪底（用長下影線分）。

如果你已持有883，建議揸住先睇吓下個禮拜啲棒點。

CASA
BIO
No positions

大戶呢個理論係咪大細股都啱用？例如700呢啲咁大成交好難操控股價

Pltr 由3月5號$20.1完成上一浪，到尋晚一路升勢，收小陽燭亦係好消息，認為今晚有能力升。可惜尋晚成交量算大，今晚難抽升，亦相信唔會大跌。

未買嘅建議小注建倉試試。買咗嘅單揸住唔放，就算今晚徘徊或小跌都先揸住，除非你聽日睇返今晚條棒發現上影線長，唔係嘅都揸住先。

Pltr 由3月5號$20.1完成上一浪，到尋晚一路升勢，收小陽燭亦係好消息，認為今晚有能力升。可惜尋晚成交量算大，今晚難抽升，亦相信唔會大跌。

未買嘅建議可小注建倉試試。買咗嘅先揸住唔放，就算今晚徘徊或小跌都先揸住，除非你聽日睇返今晚條棒發現上影線長，唔係嘅都揸住先。

ARKK同TSM

AMC 點睇

SLGG點睇
尋日出財報唔算差
今日又大大棍打落去

只可以講大細股都有大戶。 但上影線同下影線理論同樣適用喺佢身上。

恒指

Arkk3月5號長下影線到$106.25見上浪底，我相信今浪冇咁快完。只睇圖相信今晚有能力升，就算唔升都大機會股價徘徊。小陽燭加上尋晚成交量係近期算低，算乾身，有條件升。
但要留意ETF要睇大盤，若然今晚大盤跌，arkk未必升到。

已持有嘅大可以安心揸住。冇持有嘅可以建倉先

jg

Casa 由3月5日長下影線$7完上一浪。然後升勢到尋晚， 同樣係小陽燭，圖都唔算差，但尋晚成交量大，今晚未必大升。未買嘅可以少注，買咗佢都係揸住先

Bio $569底部十分硬，除咗喺12月尾到一月頭築底外，由3月4號到尋晚都係$569出現大量十字星。 越多十字星橫行代表底部越硬。 而家盤前$569附近，個人認為值得建倉/加倉溝貨。Keep住過世隨時下星期來出現升勢。

futu
clbs
tsla

Arkk睇#37。

Tsm 尋晚成交量略為重身啲，今晚未必有力彈起，但同時唔會大跌。 冇買嘅建議入少少建倉，有貨嘅揸住先唔好急住加倉。

AMC 尋晚成交量縮，雖然唔算輕但今晚有能力升。有貨就揸住先，由3月1號到5號大量十字星築底，先以$8做防守位，尋晚成交量8300百幾股， 若然股價一路徘徊間有一日成交量縮到7000甚至以下，可以加倉。而家醞釀緊。
冇持有就唔建議而家入

Slgg 尋晚出咗粒大十字星，仲要上影線非常長。每當升勢或跌勢出現大十字星，多數代表轉勢。加上長上影線代表沽壓大，我認為情況不樂觀。今浪就算升都唔會過$8.4，但跌就可以跌得比較深。如果持有而而家有盈利建議走咗先。
如果你持有就等佢跌返落嚟先建倉。

恆指今日大陰燭，代表股價高開低收，反映市場沽盤強勁，屬利淡訊號。相信短期內不太樂觀 ，較大機會再跌。等佢跌到出現長下影線先會穩定甚至轉升

6060

Futu尋晚成交量大縮，十分輕身，加上處於升勢，未出現長上影線情況，睇好今晚。如果已持有就揸住先，唔好你今晚升跌，除非今晚完盤後睇返今晚條棒上影線長，唔係就揸住先，有得升

CBAT

AZN

Clbs可現價入搏一搏。十分乾身，期待抽升，$1.8防守位
Tsla情況類似但重身左啲，相比之下clbs會有趣啲

916
1357

持有

6060 今日出現十字星，雖然唔大粒，但上影線都比較長，唔太樂觀，喺升勢出現十字星通常代表轉跌。
不妨揸住先，跌穿$45考慮走唔走

NNDM
CAN

thx 清
3隻都好詳細

Cbat 十字星築底期，如果情況持續多幾日，$5.3-$5.5將會係你嘅防守位，中線持有幾樂觀

AZN尋晚條棒仲未出現長下線影，即係未見今浪底。由於今浪3月9號已出現十字星，跌勢已成，喺未見浪底嘅情況下下星期初比較大機會探底。短期唔樂觀，但上影線偏長代表大會想試抽升，可惜唔成功。 今晚股價可能比較波動， 有貨嘅建議啱價走咗先。

兩隻我都坐緊🥲🥲

你有冇留意開VCP?

抱歉睇錯原來唔係大十字星。今日個粒只係細十字星。 上升階段出現細十字聲代表升勢會持續。 咁睇係樂觀的。 繼續揸，有得升

Nndm 升勢期，暫時未有異樣，可以揸住，睇尋晚條棒未到頂。 如之後出現長上影線 第二日就要記得走。

Can 同樣升勢期，暫時未有異樣，未見頂，仲要尋晚成交量縮，如果今晚大盤升，佢會升得幾勁。 已持有就揸住先，同樣等到復出現場上影線之後第二日先走。如未買就唔好入，而家有風險比較大

冇留意 唔知咩嚟

asrt
sndl

澄清番 我講嘅只係代表個人立場

尋晚出咗細十字星，喺升勢出現細十字星代表升勢可以持續，揸住先

澄清番 我所講嘅字代表個人立場 參考與否在乎你哋自己決定

sens

點睇？

Asrt 十字星築底中， 只要維持現狀多幾日，$0.95會係你防守位，中線投資樂觀，醞釀緊，有貨就揸住先冇貨就考慮吓現價建倉都OK

Sndl已築底，難再跌穿$1.35，冇人知要等幾耐先升到。如果想捕大升前一刻加倉，要每日睇返尋日條棒，當發現尋日條棒成交量大幅下跌，甚至以倍數下跌，第二日好大機會抽升

PS 以上只係我個人意見 參考與否由你哋自己考慮

Sens升勢成，相信今晚有得升下，有貨揸住先，冇貨唔好入

PS 以上只係我個人意見 參考與否由你哋自己考慮

契媽都講過 市場一直冇視債為主要影響性升跌因素。小魔大摩成日鳩噏。

PS 以上只係我個人意見 參考與否由你哋自己考慮

阜博

asrt 財報麻麻地

Tpgy

點睇 U 仔

冇所謂 直到而家呢刻仲見到佢築緊底， 慢慢醞釀緊，中線投資吧，

APPS

學生哥純粹真係求穩陣係咪應該淨係買大路股
Tsla ark qqq tqqq voo

可以揸住先，個人認為起勢有得試吓升。

PS上水圍個人意見參考與否自己決定

升勢中，尋日喺升勢出現細十字星，代表有持續上升趨勢。事實上今晚暫時升緊，揸住先

U 揸住先 暫時唔會大跌， 算樂觀，有資金支持。

PS以上為個人意見 最後決定由你們自己選擇

可以載着先暫時未見明顯跌勢，3月10日出現長上影線，代表大戶嘗試拉升，二事實上尋日同今晚都係3月10號價位以上，如果今晚/星期一晚成交價大縮，之後一日有機會抽上。 有貨就揸住先，冇貨就70先考慮吓入

PS以上為個人意見 最後決定由你們自己選擇

我唔識qqq voo。

Tsla睇長線， 你可以考慮。但現價唔建議入，而家入比較博。睇吓有冇機會跌到落600頭先考慮。

Ark睇大盤，若然你睇好相關範疇嘅整個範疇長遠發展，可以趁佢回落嗰時建倉。ark慢慢來，短期跌都唔使怕。

你嘅情況加上而家時勢我唔建議Tqqq sqqq， 呢啲唔係就咁擺就賺，好睇時勢。

求穩陣就etf真係比較安全少少，如ark

PS以上為個人意見 最後決定由你們自己選擇

CLBS

Clbs唔差，尋日同今日暫時都十分乾身，期待抽升，$1.8防守位。 持有就揸住先，未賣就唔好入住，等個浪完咗先

仆你個街，又話研究睇圖，成個post 圖都無張，睇咩圖?

如果每一個都要整張圖 相信搞好耐。 已經盡量講晒邊一日 上線下線係點 幾多錢等大家易理解。而我講嘅亦都係基於圖去同大家分析。始終第一日開post,呢方面經驗尚淺多謝你意見，我拿捏下時間，做到就盡量post埋圖

Ccl

上升勢，暫時睇今晚個圖 如冇太大變動，下星期初仍可升

PS以上只代表個人意見 參考與否為你們個人決定

今日港股收市一野隧落去，d財演日日話債息點點個市點，覺得被撚狗

Nok 呢

純粹想投資樓主建議邊幾隻

Nee 新能源

x美鋼

700

ebon

冷門野 asx 你點睇

PFE
NCSP
點睇？

AAPL 搞緊咩

我個人認為只要唔係大盤崩，睇圖（短期）& 睇公司背景 （長期）對股票分析比較有用

PS 以上只為個人意見 參考與否由大家自己決定

點睇騰訊

Nok 今浪由3月4日$3.75起步，升勢中，暫時未見到有異樣，尋晚出現大陽燭，加上成交量唔算太大，我認為下星期一有得仲有得下。 有貨就揸住先，唔好加倉住；冇貨就等今浪完咗先入。

NVAX

如果長遠嘅話我睇好科技股。今期科技股比較波動，不妨等佢回落嘅時候先考慮建倉。 投資就唔好高追。 通常跌勢末端條棒出現詳下影線有代表到底嘅意思，不妨得閒睇吓圖，見到底就入少少試吓

Btw 投資就唔好買GME/ wsb相關的，波幅大隨時倒輸冇回頭。

PS 以上只為個人意見 參考與否由大家自己決定。

睇埋尋晚可以揸到禮拜一睇吓點先， 成交量縮咗係好事，相信唔會大跌着。若然星期一條棒上影線長就建議放走啲先。 我都揸緊@$36.6

qfin

想入google/amazon 有冇suggest咩價位入

跟進下
Dkng tip中
Run 仍在預計中

Dkng 尋晚整體走勢正常，股價上升。可惜出現長上影線。長上影線有沽壓重嘅意味，相信已差不多到今浪頂。有獎嘅可以走咁啲先 恭喜

Run盤口升返上$62.5，照睇尋晚條棒未出現異樣，可以睇埋星期一晚先。同樣如之後翌日發現昨日的棒上影線長，建議到時走一走先。 有$好過冇

DKNG琴晚己食糊 仲有幾股50蚊倉底
Run 70蚊入有少少後悔90無走 會坐下

跟進返
Gme tip中

在跌勢中，尋晚出咗倒T形k線。通常係一段升勢後出現倒T形k線有機會見頂意思，再加上前晚粒大十字星，大十字星亦有好強既轉勢意思。 我有信心下星期初會回落。 如果sh既就再等下浪；如炒今浪就建議下星期一晚盤前有價就走先，到時覺得佢仲有得升就留返少少。

利申 我仲持有少量gme,考慮禮拜一走。

PS 以上謹代表個人立場 參考與否由大家自己決定

跟進返
Arkk 預期中

整固緊，盤後升返$126.9，慢慢揸住先，事實上買arkk都唔係炒。暫時防守線係$126，不過值得一提 etf幾視乎大盤， 對中長線有信心嘅不妨穿手防守位加倉

ba強勢 有無人估
可以升到幾多

大目標係疫情前300-350蚊

大倉位長倉一年

好像幾穩陣

呢隻 我打算
等商品大牛市
同丁 歷史週期價

打算等一段時間

依家石油 資源 食品
佔20%倉

跟進返
Pltr tip中

升，睇返尋晚條棒仍然喺升勢中，挾持成交量縮，下影線比前晚長咗啲，代表有較多資金支持，對下星期一升勢樂觀。有貨就揸住先恭喜

Ps 以上為個人立場 參考與否由大家自己決定

下星期入ok?

*我認為下星期一仲有得剩下

Ps 以上為個人立場 參考與否由大家自己決定

futu?

Pacb
Oct
Rei
Nov

Not oct is oxy

但睇圖BA
短期理論上有一個回調

RSI, CCI 嚴重超買
樓市 會唔會用 呢埋指標?

3968 唔該樓主

rblx
ocgn
goco
ebon

你覺得嚟緊兩三年各大航空公司有冇錢去買飛機?
我就諗緊AAL美國航空
跌到好撚殘
搏佢武漢肺炎之後嘅載客量回升
不過真係有一半係賭博心態
要佢捱得過呢一關唔執笠

想請教一下 voo/vti/paypal

升勢中， 未見異樣，尋晚成交量未放大，再加上前晚出咗粒細十字星，升勢出現細十字星有升勢持續意思。睇圖認為星期一有得升下。

短炒的話： 已持有做揸多陣先，睇埋下星期初。
未買就唔好買住，始終今浪已升起左，等浪完先買。 藥丸跌勢中出現長下影線，通常代表差不多到底，到時先建倉倉

Ps 以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

X 尋晚已升到接近一年高位，暫時睇今浪有啲機會升多一兩日。不過要特別留意，始終今浪由$16/$17升上黎已經好高，隨時到高位。 短炒：已持有嘅建議揸埋禮拜一，完盤後睇吓佢條上影線長唔長， 長既就禮拜一二盤前建議放咁啲先。 就算打算中長期投資，我都建議上述方法，然後到今浪底加倉。 浪底用長下影線分。
未持有就唔好買了，等浪底先入

Ps 以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

0700 尋日出現大陰燭，無論係升勢跌勢出現大陰燭都象徵之後一日會向下跌。短期內唔太睇好。
已持有就照揸住，呢隻可以中長線投資。
未持有就等跌埋到浪底先買。浪底用長下影線黎辨認。當出現長下影線，就建議在下一日建倉

Ps 以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

ZM點睇

TSLA

spce 點睇？
係30蚊上左車

FLR

388

巴打
gray 8.27入左
麻煩您

1060

Futu 3月12號收陽燭， 仍在升勢中，但出現較長上影線，表示大戶想拉升，但沽壓較大，通常有差不多到頂既信號。整體認為聽晚情況中性，有機會下跌。
短炒而已持有既不防盤前啱價有賺既放一部分先，賺住啲先。中長線已持有就照揸吧。

未買就唔好買住， 等今浪未先入吧。 浪尾通常用長下影線分。

Ps以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

WTRE

發現妖股係唔可以靠圖嚟判斷走勢
一切都係個莊話事
可以暴跌可以暴升

iPod

打錯，ipoe

ai
qs

暫時睇左兩日gme,都在預期中跌勢。 持續睇淡下星一走淡

對gray 點睇？

跟進返
Ccl tip中

星期五晚收陽燭，暫時對明晚升勢樂觀。 短炒而尾持有嘅值得揸埋禮拜一。 未買嘅唔好買住，等佢回落先買。 用長下影線分辨浪底買入時機

AAL
FSLR
新手學野

跟進返
Jg tip中

暫時睇升勢中 未出異樣，無論短炒長渣都值得揸埋禮拜一。 都係果句 Keep住留意每晚條棒上影線長唔長，長嘅話第二日開盤賣緊啲走先。

跟進返
Asrt tip中
Sndl 預期中發展

Asrt 星期五晚收陽燭，圖形健康，與其星期一晚可以升下。絕對值得揸埋禮拜一之後再睇。

Sndl 預期中係築底範圍前進，值得繼續揸。我都考慮緊建唔建倉。

跟進返
Nndm tip中
Can tip 中

Nndm 睇埋星期五調班仍然覺得有得再升。未見異樣，亦未出上影線。挾持成交量縮，暫時樂觀，大膽估計明晚能抽升。搞到我咁心郁郁想明晚盤前入少少試吓

Can 如之前所說 星期五升 我要升到歷史高位。恭喜恭喜。但要留意星期五朝版已經出咗長上影線，意味今浪差不多見頂，同時做T嘅人多。已持有既建議明晚盤前啱價就走先。現在跌勢已成，明晚亦冇抽升。對星期一晚起走勢不樂觀，我信會開始回落。有賺好過冇賺，永遠都賺唔晒啲錢。

恭喜師兄

cmps
vrm
sfix

crsr

GME已經唔可以用妖股嚟形容
同澳門賭場有得揮

跟進返

Clbs tip中
Tsla 預期中

Clbs 星期五晚收升，升勢亦未見太大異樣。可以揸埋星期一睇吓先。不過已持有短炒嘅話，依家有賺嘅建議盤前放咁一啲走先，始終錢賺唔晒 有賺都值得收咁啲先。未持有就唔好入住 等今浪未先入。

Tsla 雖然星期五晚升 但都係果句 對於明晚走勢我認為clbs會比tsla 值得期待。可以揸埋星期一先再睇

跟進返
Cbat 預期中
Azn tip中

Cbat 而家喺十字星築底期，如果你係中線投資，呢個絕對係好消息，因為佢會係你防守線。對明晚走勢樂觀，值得再揸，啱位加倉都可以一試。

Azn 如我所講，而家係跌勢中，暫時對明晚走勢仍唔樂觀，你短炒嘅話，建議你未走嘅話明晚盤前走咗先。如果你中長線投資，可以照揸住先，等下浪黎過。

各位大老比時用咩睇d stock 既 financial analysis / stock movement analysis
牛牛個d得中文睇唔慣

916 星期五條棒上影線比較長，代表沽壓較重，成交量亦大，比較重身，我諗聽日難抽升。我對佢聽日持中性到負面態度。雖然唔係好負面，但如果你短炒而而家有賺嘅話，建議你聽日啱價放咗部份先，起碼有賺。

1357築緊底，對中線投資樂觀，個人認為禮拜一有得升下，就算跌啱過$2.5，都值得持有住先。醞釀緊升。

跟進返
Slgg tip中

跌勢已成，仍未出現較長下影線，代表未見今浪底。建議明晚盤前走先

Pacb 星期五晚出咗粒小倒T型k線， 原本意思比較負面，但挾持成交量縮，對佢負面比較中性。不防揸埋聽晚再睇吓點。

Oxy雖然星期五晚收跌，但出咗粒細十字星，喺升勢中出然細十字星有持續性說意味，加上成交量縮，認為明晚可以升下。 已持有嘅不妨揸住睇埋聽晚完盤先。未買嘅唔建議而家買，無謂高追。

Rei 認為有機會係大戶由2月8號持續性試盤中，呢類盤可以抽升得好勁，但係由於琴晚亦出長上影線，個人認為如果有賺而金額又接受嘅不妨走咗啲先。若然唔係試盤，就係一個壞消息，因為大戶二試左一段時間抽升，但仍然唔夠力。 可以放走一部份先，留番啲睇後勢點。 有賺到好過冇

Nov 走勢波動 3月8日見近期高位，縱觀來睇，如果你有賺嘅話建議放咁一部份走先，始終近期出咗兩粒十字星，星期五嗰粒仲要大嘅，原理上係跌嘅徵兆，但成交量縮，令我1516。 明晚走勢會比較有趣。

TDY
NET

Ba 反而我睇到覺得佢明晚仲有得升 但已經越嚟越重身，成交量開始大，升幅會比較少。已持有嘅不妨睇埋禮拜一完盤先。 有時間明晚我再跟進。

Rsi星期五晚成交量縮返，上影線都比較長，有機會差不多到頂。短炒嘅話已持有就不妨放咗一部份先。起碼錢入咗袋先。

Cci 同樣星期五晚成交量縮，但未見頂，對明晚走勢比較樂觀,仲要輕身咗，三隻股票左邊我對佢升勢最樂觀。

想問下
Rei ,nov ,oxy 咁睇似橫行整固再向上拉？

原理上啱啱升勢出現細十字星算係樂觀消息，有持續上升意思，但成交量太大，好重身。如你短炒而對現時已賺嘅錢都可觀嘅，建議你走一部份先。如果中線長線投資，照揸住吧。起碼賺

Ps 以上為個人立場 參考與否由大家自己決定

講下止賺止蝕
成日見人大概幾多%止賺幾多%止蝕
例如破前頂後應該點操作

Mtw
Cnhi
Uuuu

點睇？

BA
TSM

Rblx 新股暫時圖資訊多，但星期五晚成交量大縮，理論上係好消息。但都係果句而家有嘅資訊比較少，等得嘅揸多幾日睇吓先，到時你再搵我幫你睇吓。

Ocgn 築底期，未睇到佢聽晚能夠抽升。可以以中線投資心態，$7.5做防守位。

Goco 而家價位幾靚， 相信已差不多在浪底，有多餘錢可以趁而家建倉，等下浪。以前有嘅都謂依家走，坐下先。

Ebon 星期五晚抽升，上影線長、成交量亦十分大。長上影線有差不多到頂嘅意思，有賺嘅建議不妨走咁啲先，始終有賺好過冇。未買嘅而家唔好入，無謂高追。

Ps 以上為個人立場 參考與否由大家自己決定

新手唔識睇，咁睇 20天線應該有支持？只要佢唔跌穿就ok？

Voo 我唔熟呢方便，但就咁睇圖，週四有機會已係今浪高峰，有賺嘅不妨聽晚放咁啲款先。

Vti 同上

Paypal 星期五成交量比較輕身，相信仍在今浪升勢中，未出長上影線聽晚有能力升。個人長遠都睇好fintech範疇。就算中長線投資都無妨。

Zm 相信仍在升勢中，挾持成交量縮。睇好明晚升！

星期五成交量縮，相信聽晚有能力升下。以前有嘅繼續揸住先，未買嘅等佢跌番啲先買。

Spce 星期五晚收小陽燭，成交量低，未見今浪頂，相信星期一仲有得升，已持有就繼續揸埋聽晚先，未買既可以考慮建小倉先。我都考慮緊。

Ps 以上為個人立場 參考與否由大家自己決定

Flr 星五晚抽升，已到近期高位，是未見明顯上影線，理論上仲可以升下。不過相信師兄都賺咗唔少，短炒既話不妨放咁啲走先。

Ps 以上為個人立場 參考與否由大家自己決定

Gray由$7低位上返黎，星期五晚收小陽燭，最重要係成交量縮左成3倍，夠輕身。認為星期一晚能夠升。 現價$8.2入係一個幾好建倉時機。 幾同意你嘅操作。如明晚盤前啱價，我有機會建倉一下。

Ps 以上為個人立場 參考與否由大家自己決定

相信短期內會喺$1-$1.04中橫行，築底中，不妨係一個好嘅建倉時機，但要知道築底要有耐性，等佢儲夠力就升得起。

Wtre 星期五晚成交量十分輕身，對升勢樂觀，至少不會大跌。慢慢揸住先

Ipoe 星期五晚出奇地輕身，即成交量低，加埋小陽燭可以睇明晚升。但其四晚出咗粒十字星，原理而家應該係跌勢。認為聽日股價波動唔大，同星期五價位相若。不妨揸埋明晚再睇吓張圖點先

Ps 以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

樓主

揸住先，築緊底，唔好走住，中線投資樂觀嘅。
若果未持有而對呢間公司有信心，不妨係呢段期間建倉。
有時間我睇吓聽晚可唔可以幫到你跟進

Ps上面為我個人意見 參考與否由大家自己決定

想問多隻
Sne

Sne 升勢中 ，暫時靚仔 未見異樣， 睇好今晚升。已持有可以揸到今晚完盤再睇，未買可以考慮入少少短炒。

Ps 以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

GFF

ITRM
TNXP
求解

AAPL 點睇

睇返#126。 暫時未明確見今浪底

一開盤跌咗一成
SH坐下艇先

唯有坐下先

巴打tip中左
但係我問你之前就走左
估到今日大盤係跌諗住搵位入返

1038 thx

多謝 如果走左 而家唔好急坐入，而家入開始有高追味。寧願買第隻好過

Mtw 升勢，未見長上影線，今晚仲有得升。已持有就揸埋今晚先；未買就唔建議高追了。

Cnhi 無論短炒定長揸，都照查埋今晚等完盤先再睇張圖。相信今晚波動唔大，築緊$15.4底。有時間之後同你跟進。 對間公司有信心嘅話 可以依家啱㗎建少少倉，預中線投資。

Uuuu 由3月5號$4.5上黎，暫時睇未出現長上影線，相信仍然係升勢中，值得揸埋今晚睇吓先。未買嘅話唔建議而家入。 永遠高追都有一定風險。

Ps上面位我個人意見 參考與否由大家自己決定

BA 睇返#158

Tsm 星期五晚成交量縮，但係升勢未明，相信而家喺築底期，已持有就揸住先，橫掂而家仲升緊，等今晚完盤我有時間再幫你睇吓張圖點。 未買就等多陣先，等勢頭出先建倉都唔遲

Ps上面為我個人意見 參考與否由大家自己決定

1038 今日收小陽燭，成交量縮，係好消息，不妨揸住先，認為聽日有機會升下。有時間嘅聽日完盤再幫你睇吓咩勢頭。

Ps上面位我個人意見 參考與否由大家自己決定

Itrm 星期五晚成交量大，比較重身， 認為今晚比較難抽升。持中性態度。已持有既揸住先，不妨睇埋今晚走勢先。如果上影線長就係時候放咁啲走先。需要我今晚完盤後同你睇圖嘅可以回覆一下。

Tnxp 升勢中，可以放心揸到今晚完盤。之後再睇走勢。
如果未買藥就睇多一兩日先。

Ps上面位我個人意見 參考與否由大家自己決定

9618 再次唔該師兄

Appl 已持有嘅不妨揸埋今晚先再睇。暫時未見明顯升勢/跌勢，似有築底意味，中長線投資樂觀。 未買入嘅不妨依家啱價先建小倉。有需要我今晚完盤後再睇嘅話，回覆同我講一下。

Ps上面位我個人意見 參考與否由大家自己決定

9618 近況十分反復，個人認為有機會已見底，亦有機會再下跌。估計明天未必升。已持有就查多日睇埋聽日點先，起碼到時睇到個趨勢去邊先。

Ps上面位我個人意見 參考與否由大家自己決定

Gevo

再推推 睇下睇法一唔一樣

恒指走勢如何？
個人都係睇反覆向下，但上兩次都係238左右就反彈

Gevo 仍在升勢中，但上影線開始長，相信今晚升嘅，但完盤要留意條上影線長唔長，長嘅話建議到時走一走先。長上影有已到頂的意味。
未買嘅就唔好買入住，開始有高追嘅感覺，有一定風險。

Ps上面位我個人意見 參考與否由大家自己決定

Ravn由3月5日$35.1升上來，已到近期高位，上星期五條下影線比較長，代表有較大空方拋壓，但挾持較低成交量，我對今晚走勢中性至樂觀。唔會大跌，已持有就不妨揸住先，等埋今晚再睇吓張圖點先。
未買嘅就唔建議買住，始終而家高價，冇必要高追。

Ps上面為我個人意見 參考與否由大家自己決定

Mara?

Nndm sens

恆指今日出咗粒十字星，成交量細咗少少，輕身咗啲，反而覺得聽日有機會升下。 但正如你所講，近況都係反覆，未見明顯走勢。

Ps上面為我個人意見 參考與否由大家自己決定

Mara 星期五收長上影線，有見今浪頂既意味。
已持有而有賺緊就建議啱價而家走咁啲先。起碼賺到錢先。
未買就唔建議而家入。
都係果句相信已到/差不多度浪頂， 有賺嘅不妨收咗返嚟先，好難下下都喺最高點賺盡。

Ps上面為我個人意見 參考與否由大家自己決定

Nndm 個人幾睇好今晚發展，上星期五晚收小陽燭，未見上影線，加上相比星期四晚完盤小左40%成交量，夠輕身，我有信心今浪未到頂嘅，有得升。就算妹下每下又好或者跌少少都好，都係升勢中。除非有一晚條棒嘅上影線長，如果唔係我相信都未完升勢。
事實上我盤前都建左倉

Sens 已持有照樣揸住先，暫時未出現太大問題，但可以睇埋今晚完盤後張圖點。有需要我睇到時可以回覆一下。
未買就睇多一兩日先。

Ps上面為我個人意見 參考與否由大家自己決定

波音點睇

asxc
bngo

分析得唔錯，支持

659上未

Csiq fdx

Raac
Zom
AMC

想問點睇cbak
未入

求大師幫忙

AAL
UAL
DAL

BYND

Ba 尋晚出現長上影線，有見頂嘅意味，建議今晚盤前走啲先，覺得而家已賺得理想就走哂吧。

未買嘅依家唔好入，等佢跌返先入。

Ps以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

TPGY

Asxc, 築底期，尋晚成交量比較少，乾身，對今晚走勢樂觀。未買嘅可以而家遠少少倉先，買咗既可以揸住，需要我再跟進到時回覆一下。

Bngo 暫時早說未出現明顯異樣，照揸，過埋今晚再睇下點。

盤後升返啲，乾身左，值得揸住先，睇埋今晚點

Ps以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

ABNB PLTR

多謝

跟進返
Nndm 叫tip中升
Sens 預期中

Nbdm 尋晚叫小小，收小t型k線，成交量縮左啲。持中性睇法，今晚唔會大跌。個人認為可以睇埋今晚完盤走勢先做決定都得。我自己都揸住先。

Sens 收小十字星，有持續現況嘅意味。都係照揸，冇問題。

Ps以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

請問YSG點睇、16.3入。唔知點操作好

659 尋日較為重身，成交量大，收陰燭，似由3月8日浪頂開始走跌勢中。 如今日企得穩$8.7，可以揸住先，到完盤再睇。 要我再睇可以回覆一下。
未買就唔好入就，睇定先

Ps以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

Csiq 築底中， 現價算穩陣，可建倉，已持有就揸住先。

Fdx 尋晚出現長上影線，有差不多見頂意味。建議而家有讚嘅今晚盤前走啲先，始終啲錢收返黎先叫自己錢。未買嘅而家唔好入，冇位高追。

Ps以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

TSM 啱啱開始接觸冇耐想學下野先

Itrm 尋晚出現細十字星，有升勢持續意味，今晚不妨照揸先，樂觀既。

Tnxp 出左較大粒十字星，今晚一係繼續升，一係開始跌勢。由於唔算大粒十字，個人認為仲算中性到樂觀。不過建議如短炒既不妨走1/3倉位先。起碼賺啲先。

Ps以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

禮拜二睇返禮拜一中左
樓主有冇走到

All in is ok

GPRO

琴日升左，捻住繼續SH

大約有150 股係平均123蚊

請問PLTR, IPOE 點睇？
Thx

Raac
尋既田收細十字星，走勢健康、樂觀。慢慢在$10.7築緊底，有穩步上揚嘅味道，唔重身。 已持有就揸住先，未買既建少少倉都可。

Ps 因為個人意見 參考與否由大家自己決定

Zom 升勢中，但上影開始長，反映今浪差不多頂，雖然在升勢中，建議今晚啱價都走少少，賺左先。
未買就唔好入。

Amc 尋晚比較重身，已到近期高位，個人認為安全起見走咁1/3先。其餘嘅睇埋今晚走勢先。
未買既都係唔好入，不要高追

Ps 因為個人意見 參考與否由大家自己決定

Clbs $2.4成本唔算好高，呢幾日走勢幾靚，$2.1防守線，中線投資樂觀。不妨照查住先，上個浪已經完，今醞釀緊。

Ps 因為個人意見 參考與否由大家自己決定

JWN點睇

38.12入

xl

近頂，走部分先

到頂 走啲先

大陰燭，今晚大機再跌，雖然而家盤前升緊 等得就揸下先

收市今日長下線係咪可以all in 除淨派息前走

3993

星期五出財報上唔上10$？

每日分享：

MCD 咁靚仔，值得一搏

Ps以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

XM 築底期，打算長渣嘅話其實不妨而家可以建小倉先，就算跌到$36都仲係可接受範圍內，仲可以溝下。 買咗就揸住先，醞釀緊上。

Wkhs 同樣築緊底，安心揸住，未買嘅可以建小倉，等出現升勢先加倉

Ps以上為本人意見 參考與否由大家自己決定

完咗今晚再睇。不過今晚閪冧，原理上參考價值唔大

幾聰明 但唔好all in, 可能聽晚仲長呢不過已到近期底，有一定支持力，有多餘資金可以溝下先

Ps以上為本人意見 參考與否由大家自己決定

Xl 築底期 相信在今周$11-$13橫行，不會大波動住。等佢儲下力先。中期投資
入左就揸，未就睇埋今/明晚咩勢先。

Ps 以上為個人意見 參考與否大家自己決定

futu

升勢持續

想請教下
咁2019年8月至今叫唔叫頭肩底呢？
其實頭肩底有冇時限性架？

每日分享：

AHT 大陽燭，由3月5號$2.3穩步上升，成交量亦持續放大。未出現明顯上下影線，有未受沽壓拋壓。現價$3.7可以一試。

Ps 以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

圖形上係頭肩底，配合埋成交量睇。
以我所知時限就冇特定，見有人用月睇，有人用年睇。
呢種分析主要係中長線投資。

不過我個人暫時以短線投資角度睇

Ps 以上為個人意見 參考與否由大家自己決定

金價點睇呀

琴晚13.16入左AMC
點睇

有冇機會突破

破緊 揸

另一隻睇DIOD
又係同一個pattern

尋晚出長上影線，見頂徵兆，今晚不問價盤前走先

Diod同樣長上影線，見頂徵兆，今晚不問價盤前走先

今日盤後動作好大

今日成交量大， 星期一抽升唔起，但暫時未見會大跌。由佢橫盤一陣先。企得穩8.8先加

Tesla

點解會抽唔起

LM

tsla 694.5
Sq 252
求救